讀書有假有朋友但無錢去旅行

做野有錢但無假無朋友去旅行

我都係

其實做野都可以有好多假
連住long weekends請8/9日 就有半個月假
當你一年18日 都去到兩次
唔介意短程去五日 平時請一兩日都去到